廣州全民狩捕湖北人

笑到仆街

笑死
人性

同胞 最大笑話

CLS鬼國

湖北獵人

有幾件唔帶口罩走埋去

無事一家人
有事湖北人

勇武

行開！禁低佢！反手反手！

屌，癲得咁緊要

湖北傳奇

女阻膠

東京喰種

黑衣加蒙面

你自己都搞自己人，你要鬼佬唔搞你？

唔講以為係中東D 世仇國家 平民鬥平民

呢頭湖北加油
果頭就殺你
香港人對藍絲真係手軟

痴撚線
比你捉到你都中招喇

獵巫？

大家都係中國人

個湖北佬個慘叫聲好頂隱

武漢加油

係獵湖北人

條左膠阿嬸冇戴口罩

廣州市民所有人都要做全職獵人(捕獲湖北同南既人)

遲d就變成華人係外國俾人咁搞

中國式內鬥

賞金獵人（武漢）

點解湖北佬驚成咁

狩獵開始了

佢地對自己人都咁
無資格怪人

希望藍絲都會咁愛國

捉野豬咁

中國版Running man

廣州running man上線了

武漢加油！

推！香港人要學起來

呢啲popo最叻 仲唔上去幫手

佢地係咪講緊廣東話 點解我聽唔明

當野味食埋都仲得

抵死啦
仲唔反共

一家人

撈鬆

踩死佢

好似拍緊喪屍片咁

武漢喰種

獅鳥

個啊蟬咁勇隊個頭埋去，仲要唔戴罩

廣州得分

血濃於水

冇睇黃秋生

中國人已經唔存在
依家只有廣東人，湖北人。。。。

Running Man?

講句笑話大家聽

「武漢加油」

除咗笑之外，其實要學佢哋全民勇武

香港班中國人點睇?

我地都狩獵大陸狗啦
不如算啦，香港人咁撚廢，又會乜都叫勇武

龜頭警長北上幫拖未

好快香港都會發生 獵巫係人類天性

Monster hunter world : Wuhan

好撚慘....

捉精靈咩屌

捉喪屍

其實有咩問題
唔通要好似香港人咁列隊歡迎

難聽講句 湖北獨立仲快過香港

Bloodborne

廣西人都有自己廣西話
仲唔只一種添

係咪捉到有錢

橙橙豬 同胞都嫌棄你
不過唔緊要 你還有黨呀

咁樣咪仲易傳染

武漢加油=武漢人跑快啲呀

其實廣州人本身都想打鳩湖北佬好耐
今次仲唔趁機咩

不同鮑

又話同胞嘅

好似打緊機咁

唔驚.jpg

支蔴人怕咩

好撚恐怖

條阻膠係咪冇罩

武漢病毒加油

好撚好笑

個湖北人叫得好慘

無需上線 亦能玩芒亨

呢個場面好似有係喪屍片見過

有眼鏡俠 -o-o

香港人太斯文

MH 多人版

落雨開遮

咁都有左膠

佢地點分係湖北人

攞嚟當野味

湖北加油未必有片中人既

劏豬咁

狗咬狗骨

monster hunter

支那種互相仇殺，你老味好境就同胞，你pk 第一時間割席

廣州獨立

湖北加油

一家人
血濃於水
都是中國人

幾搞笑

好似聽到咩jackpot
似係捉到武漢人有獎金....
遊戲洗錢大法

講個笑話 同胞

其實香港都要咁樣🤦‍♂️

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

捉鬼

輸民意架 比佢走啦

今天捉了隻湖北人可以大吃一頓，幸福

野獸咁撚樣

Hunter X Hunter

要學黃秋生先掂

大數據加人面識別

其實可能只係生面口加鄉音

廣州廢中冇人性

武漢肺腫

洪天明出山

往死裏打

香港人

玩捉迷藏者，沒事兒

一d 都唔好笑
廣州人比香港人進步百倍

香港醫護罷工要求封關就話香港人自私
咁血濃於水就唔好排斥湖北人吖嘛

+2000

往死裡打唔使留力

中華文化－內鬥

所以香港人真係太斯文

不用分得那麼細，大家都是中國人

我唔係好敢掂湖北人

求組隊升LV

hunger game

捕獲湖北野味

究竟段片入面有幾多種語言

-0-0

中國人不打中國人

武漢

劏豬

幾時輪到我地狩獵大陸狗

香港呢？
香港人做下野啦好冇丫
高溫消毒

廣州人打外江佬從來都唔會手軟

城市獵人

我都咁諗
同時唔明走左出黎又唔求醫即係點?

Wuhan hunter

背脊向天，可以食！

隔離 = 等死交叉感染

條女咩人，講埋d普通話。
做得啱，縛閪住佢

武漢加油
湖北加油

屌你老母
原來張櫈可以咁用

笑死
但好驚香港要去到呢個地步

歧視

有d好笑

而家湖北人是原罪
俾人捉左入支那醫院
冇病都變有病啦

捉野味啫

喺大陸你冇錢唔會醫你，掉埋集中營等死火化

中世紀獵巫
燒死佢！

唔好再focus係搶乜搶物，唔該專注返醫護罷工

頭幾秒"young"佢

2020 witch-hunt

有無人聽得明佢哋拗緊咩

Bloodbrone 雅南獵人

加油係叫佢喺武漢加油，
班畜牲走撚曬出黎梗係要縛住佢

北佬 企開D啦屌你老母

「攞條繩 攞條繩 縛閪住佢」

同胞喎.... 捉野豬咁捉

落咗單湖人

其實有無多d背景資料?
唔想炒車阿

唔怪得要走哂落黎

屌 個pokemon go
一有精靈出通知
地圖發光架好似

如果有得遠程發射晶片落武漢入境者到
敢逃走出去周街玩
個地圖發光 成堆人去圍 都幾好玩

多謝廣州勇武手足~

無晒罩啦
我信佢哋打得病原唔會唔戴罩

芒享出咗新怪？

個女人話佢係一個人住，過年冇番過鄉下，照捉，鬼叫佢係湖北人咩！

捉精靈

可能發緊燒

九尾都走唔甩呀

支那人講野可以信咩

現代獵巫

我見微信朋友圈個個都話武漢加油㗎喎

比起黑警好斯文

呀~~~~~~~(高音版)

有無字幕

中國版私了

嘩中國依家周街蒙面暴徒

私了

遲d就變成咁

It’s treason, then.

咱們一家人

可以外國人打鳩華人真係十分合理

其實有無多d背景資料? 會唔會係賊之類昨
唔想炒車阿

Reality show咁

加油還加油 湖北人要死就死係湖北

香港幾時狩捕支那人

旺角雅蘭中心

係時候推廣獨

有講係湖北人？

唔講以為湖北係另一個國家
中國人最睇唔起中國人

cls

起碼勇武先啦

大家一家人

捉1個1000蚊

呢單野後湖北人一定極度敵視外省人

拍片人應該要學我地勇武同個女人講：走開啦左膠！
向勇武致敬

文革2.0

暴徒

拍片果個係咁叫人戴口罩
應該都係驚肺炎

出黎啦popo

睇返香港d 和理非真係得啖笑
睇下人地幾勇武

湖北人唔會忘記大家係點樣對佢哋

雖然好慘，但個畫面太好笑

鬼打鬼

魔物獵人

lm

唔怪得人排華

我是湖北人
你們可以打我了

OK帶返個頭盔先
片中係無明確指示出追緊果個人係唔係湖北定武漢人
但從片中男子所講「帶口罩」，推斷出應該係同近期肺炎有關
真實情況有待查證
但我建議大家可以笑住先

笑撚到仆街

個左膠大媽

係咪GTA6黎

今次真係 奔跑吧兄弟

咁叫文革？！
捉佢去隔離姐

無事咪放返出黎

比狗克制，真最低武力。

廣州人不嬲唔當北佬係自己人

狩獵解禁

如果香港人肯做,, 黑警會咁大膽殺人?

咁撚勇十幾人衝埋去
但佢地係咪唔記得左捉佢係為左隔離佢

班友唔怕中招......
拍片果個醒 ....

放完出來之後又捉過

有阻膠

中國人不打中國人
結果自己先內訌起來

Apocalypse

講勇武始終大陸人勁好多

hunter x hunter

狩獵之夜

湖北go

啊

CLS

港青又輸出私了

等睇變狩獵湖北人

食環捉野味

有冇人po上微博？

個個都化身勇武 幾個cap一個

好快有外國板係yt

又外國勢力啦

支那人 自相殘殺先勇武

對住外國人就龜縮

佢地啲官話話係被捉果個人打交生事wo

畀佢走！會輸民意架！

嶺南人好波

其實遲啲廣州人都有機會比其他省份狩捕

正wo 香港幾時有覺醒

死撈佬

都無人打佢

屌你老味好睇過喜劇

捉狗

我屌，炒撚左車

香港要學

個阿姐話識佢係親戚，單身，人挺好
但又話佢腦子有問題，上次因為個牌同人打交
周圍好似都有人識佢

但普通打交應該唔使咁樣五花大綁呀嘛？

恐撚恐怖 日後湖北佬分分鐘血洗中國

捉到就要返武漢

笑唔出聲

大家都是中國人呀 血濃於水呀亲

學吓人啦曱甴, 淨係識得笑
靠你哋時代革命就收皮啦

野味嚟架

好似小學雞打交聲

湖北佬快啲出嚟打返轉頭。

發你個夢啦
有上海人一半咁本土 就唔洗搞成今日咁

慘囉慘囉 好似「湯」豬咁叫

強烈建議香港人多多學習

柒婆話香港人歧視佢地？

廣東獨立

武漢暴徒 支持廣東獨立

不如分裂啦

省港connected
有冇機會在香港街頭見到呢d畫面

湖北歸

獵撈

要將條片發揚光大 鼓勵佢地咁做

支持高溫消毒

我睇到中後段好似聽到話精神有問題喎

佢地走埋去仲危險啦

湖! 北! 人!

咳幾聲就走得甩啦

割席最撚快咪佢地囉

有啲假喎
而家廣州要強制帶口罩
加上如果佢係湖北人，邊有咁勇口罩都唔帶就捉佢呀

口罩軍師😂

中世紀有狩獵女巫
過左幾百年支那都有個狩獵湖北人

全中國團結一致同湖北人割席

港官警告 !
大家一家人
唔好歧視

呢刻只要係湖北人，都俾全世界追擊
慘，但沒辦法

邊個比邊個敵視
湖北狗有資格敵視人咩

香港人學到中国人一半咁狠就唔係而家咁

「相信政府」、「唔戴」果班去左邊呢

食在廣州！

不用電腦也可以玩大逃殺

脫北者

突發
【武漢肺炎】本港第21宗確診 - 曾去東京

粵人

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

香港人咁有種就好

一0-0

香 港 需 要 排 華

中世紀狩獵女巫
21世紀狩獵湖北

中國人最歧視中國人

如果條友有武肺成班都奶哂野啦

見維尼有bio玩，幾大都唔執輸玩下mon hunt先

太好了

中國人終於覺醒

笑死

好有黑警feel

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

gantz

你試吓幾條友 三五識七沖過黎夾你 睇吓你驚唔驚

聽清楚佢哋對話啦！根本唔關湖北事！

好爽

點知佢係湖北人？

好文 好睇 好睇

你話如果，肺炎病毒能夠追住，只係貢慘糖員嘅人黎侵襲，咁獵巫=獵湖北人=獵貢匪…………天下太平，指日可待！！！

狩獵惡魔

覺得係佢醫院偷走先咁驚

聽到後面有講打人同個腦有問題
唔關肺炎事啦 係都彈開

杜汶澤訪問沈旭暉出左 Part2

女阻膠 罩都唔戴

依班真係守衛家園啦

幾時有藍屍黑警被狩獵

咩意思

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

係咪為30個口罩？

Monster Hunter Wuhan

廣東一向同班北方胡種匈奴後代唔同種族

廣東梅州市三角鎮懸賞30口罩 鼓勵舉報湖北人

依個post話有30個口罩做賞金
應該係 賞金獵人
幾條友捉一件 每人分到幾個罩

啲廣東人叫北佬做now b

正解 武漢加油係加地不加人
留係塊地先食到加油BUFF
一走出去直接處決

條龍叫得好勁
但獵人仲勁 唔用高耳都得

有人叫 帶返個口罩
應該關肺炎事

直接火化

互相相害

精神既
廣東人終於有出頭天

佢黎揾武漢之血

bloodborne

雅楠城

中國加油 武漢加油

國與國之間嘅矛盾冲突

一定係收左美國佬錢

捉狗咁捉

睇緊華農兄弟嘅感覺

國定殺戮日

團結的中國人

獵巫行動

白卡佬唔綁點得

大家都是自己人 不用分得那麼細

獵巫行動2020

真係獵人

個音係有啲似jackpot
但其實佢係話要用繩綁住佢

我睇廣州啲新聞話要包容湖北人喎

【Now新聞台】內地當局試圖控制疫情時，除了利用人臉識別系統、分析大數據等高科技方式，去追蹤疫情重災區武漢和湖北省民眾的行蹤，有報道指，政府同時利用文革式的「威權技術」，鼓勵各地民眾舉報湖北人，有地方政府甚至以口罩作報酬，來吸引更多人舉報。

內地《南方都市報》報道，廣東省梅州市、梅江區三角鎮發出公告，呼籲民眾及時提供線索，協助排查從湖北省進入當地的外來人口，和湖北省回到梅州的當地戶籍人員，每核實到一人，舉報者可獲30個口罩作獎勵。

報道又引述鎮政府負責人說，自當地疫情防控指揮部成立以來，這個鎮的17個村社區已排查到140名來往湖北的相關人員，而在發出公告後，已有最少一名民眾透過舉報獲得口罩。

負責人指，內地多處出現過確診患者企圖隱瞞來往湖北行程的情況，為了避免出現這種情況，鎮政府採取這個形式，阻斷疫情擴散的可能。

有網民批評，認為做法極端，有如對待疑犯，亦有人說，只有中國人才會在大災面前鼓勵告密。

而在湖北省孝感市，發燒的市民亦成「通緝」對象，當局規定他們必須要主動通報，若未有通報而被人舉報，舉報者可獲一千元人民幣作為報酬。

湖北武漢加油

廣州獨立 唯一出路

廣東人最見利忘義

武漢疫種

bloodborne
狩獵之夜

無警時份

共產黨最開心，一點都唔洗自己郁手

其實唔顛
佢哋咁樣拍片放上網 至少可以嚇窒班湖北人
就算佢哋照落廣州 起碼唔敢大搖大擺喺街行

兩害取其輕 一係畀人捉住打 一係畀人歧視
我係班湖北佬寧願落香港畀你哋歧視飽佢都唔會留廣州

無啦無啦

依家咁既時勢緊係叫人帶口罩先啦，條友又無帶
聽到好似話佢打交生事，個呀姐話之前已經試過 fake fake地喎樓主你

好慘........

批鬥開始了

好多湖北人咁多日黎都俾人逼到訓街咋，酒店又唔收，車又冇得搭，點解個政府冇措施幫佢地。仲睇到有對夫婦俾各地政府驅趕去到省邊境，係兩個省中間既大橋上面，訓左十幾日，點解要咁。

點解2020逼唔出現代陳勝吳廣

點解？
「因為他們所受的苦難和屈辱，大多是他們應得的。」

係慘又點？唔該諗下反送中佢哋點樣話我哋

成班暴徒

全支那都記得d 湖北撚點樣散到d 肺炎周圍都係

訓街？ 返屋企咪唔洗訓街囉

呢班俾人當過街老鼠咁捉既好多都係社會最低層，鄉下搵唔到食出外省打工果班黎。

同意，又要逃離武漢，又唔自願隔離，中共仲存在根本支那人自己有責任

这就是中国

咁輕手
叫三萬隻忠誠勇毅上去啦

廣東人從來都係革命基地,係香港人先咁無賓周

根本香港都應該玩獵殺支那賤畜

CBA 總決賽

廣州勇士 VS 落難飢湖北人

同popo比其實算幾斯文。 popo打自已人民狠一百倍！

私了嘛

好似雪糕筒滅tg條片

我覺得其中一個可能係 古時同現代 普通人同軍人幾武力差距無現代咁大 古時軍人揸刀 普通人揸棍 現代人都係揸棍之類嘅冷兵器 但現代軍人揸槍甚至更大殺傷力嘅嘢 所以民變𠵱家難好多

睇吓香港就知 所謂嘅勇武 唔好聽其實捱打 對黑警絲毫無損

有種打鳩我！

個啡色衫呀姐想攬炒？口罩都無行埋去

華農死左未

唔驚中招 ?

係 冇支那豬係無辜
佢地半年前仲不停咁迫害香港人同手足 而家只係報應

好